會去荃灣集會嘅同我入一入嚟

我見大家仲1516緊到底去荃灣公園定係沙咀道足球場
而家我為大家帶黎現場情況俾大家睇

由上述圖片顯示可見
沙咀道足球場嘅地下係極度完整而且冇任何嘅油係需要重新畫過
再加上係公告上面係冇講到明8月5號係有任何工程
包括起辦公室旁邊嘅公告全部都冇講
兼且枱上面嘅觀眾席一眼望落去大致完整
因為太多賓賓係上面坐所以我就唔影相啦
所以我覺得8月5號返去沙咀道足球場係可行

如果大眾嘅方向係決定轉場的話 要記得去荃灣公園通知去集會嘅人
=轉場去沙咀道
=留喺荃灣公園

push

Push

Pish

push十次

屌 幫手推啦⋯⋯

再推

推到無心機....

其實點解唔批沙咀

其實批唔批啲人都會去
有人話有咩工程所以唔去
仲有人話要book場先

推

我會去沙咀道

Book場踢波咁惡
我即場組隊荃灣人足球隊都可能贏到佢地

有人book咗都無用 咁多人

愉景新城都好大個場。

pish 沙咀， 荃灣公園地形易被人分散

估計驚沙咀道同大河道交界塞
一塞成個荃灣交通差唔多死哂

其實沙咀一塞德士古道都塞 全港都塞

不過唔知到時佢俾唔俾人入

又要推

咁咪由荃灣公園行去沙咀道囉

Why not both
人一定要流動

住過下荃灣 用下腦就知要去沙咀道啦

同埋係度傾定先無咩意義
到時在場又唔係得連登仔

是但啦，反正都會迫爆啲地方

所以我先話到時要叫人走

你而家咁樣講 聽朝一定幾十個工人開工啦
如果聽日都未開工嘅 可以試吓去荃灣公園呼籲啲人過返沙咀道

我見親啲文宣包括傳單都係去球場 真係冇見過荃灣公園

呢三幾日先話去荃灣公園
之前一早講定嘅七區大集會都係沙咀道

但報紙已經登哂荃灣公園 唔信你就咁search 七區集會圖片
唔係個個上連登

兩個出入口，周圍都係圍籬，我認為唔會好過荃灣公園

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

隔籬就係狗屋

be water

唔難
沙咀道球場--荃灣公園
都係集會地點
人多自然企出馬路

Why not both

反正都唔去集會啦
You know what I mean

七區同時集會好難有咁多人
而且聽聞荃灣係深藍地區

咁荃灣公園開始無分別

文宣做哂荃灣公園
唔好又自己無啦啦改
係都荃灣公園儲夠人再行過去
如果唔係會好亂

屌你老母一早講左轉荃公，你d鬼收皮啦

愉景講左唔閘，但係會有特別保安安排
利申：愉景翻工

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

支持去沙咀道，始終都算係荃灣既核心範圍，而且附近四通八達，方便be water，不過驚到時荃新天地會放狗入

Citywalk係信和
荃灣廣場先係新紅基

其實沙咀道同公園都係附近
邊邊有狗咪去第二邊
最緊要be water

唔可以留荃灣公園內示威，因為果度用100個黑警，已經可以封鎖晒公園全部出入口，留果度等人捉冇分別

荃灣集會 先去荃灣公園

點解唔係地鐵「集合」左先

球場俾狗封住出入口 已經GG
公園流動性明顯大好多
隔離有西鐵站 附近多私樓 環宇 海濱 麗城
近荃灣廣場 citiywalk
中途都好多出口可以散水
狗出動係快 但我地散水都可以好快

隔條馬路咋師兄

球場20個已經封得
記唔記得點出入球場

重有荃灣叫天橋之城，be water

反對左？

荃灣公園隔離唔係海滂？
可以行上去青衣
又有西鐵站

其實呢兩個地方都係一比人閘就收皮

大家流動性都走嚟走去

青衣巴打表示G持

愉景新城係11點銷巴士總站果面門，不過佢2樓往地鐵站天橋冇門冇得銷，往福來邨天橋門平時係唔會鎖，零晨行過8咪半係外樓梯落返地下都可以
集會當日上3樓睇下有無人擺酒，好多警察鍾意果度擺酒。如果有可以混入人群，話去飲喜酒。

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

如果成條大河道，沙咀道都封左，咁我點返工啊。

沙咀啦，荃公有事上黎走唔到架喎